現年21 越來越似曾不屑一顧嘅中年雞蟲

曾好對個啲食煙飲酒叫雞嘅中年阿叔好不屑
但係依家自去己都變得越黎越似佢地
爭在叫雞未做過的不過遲下應該會做埋

人生苦短